今次風暴證明政府十三個部門不如一個教協咁有宏觀

首先風暴前政府call齊記者做show比市民睇風暴前點防禦（其實香港基件不嬲都好好由其排水系統方面其實做咩防禦跟本多鳩餘）
風暴之後政府所做既野不如一個教協見意就係放假一日
到低香港點解可以比呢班垃圾做到高官我地是否應該重新檢討聘請公務員機制

好多不速之客要嚟開香港，特別係好似屋企中咗手榴彈咁樣，仲要人要嚟探你。

探嘅痴線，接待嘅又係痴線，用呢個原因唔俾人去執屋仲痴線。

乜鳩野訪客 阻鳩阻曬 自己走啦